世界上最可怕既感覺 ！

就係無感覺

佢對你所言所行已經冇興趣
你點生活都唔會再影響到佢
對你唔存在有感情上既喜 怒 哀 樂
從此成為真正既陌路人

可惜,你對佢感覺仍然如初

但你轉再某一個時空 失去了互通
人要變真係變得好快 毫無先兆

努力生活 努力令自己死心

Sad but true
今個聖誕佢同條台仔一齊咗

老土都要講句 人要向前望

全部都係雞